\assignementTitle{k-экстремум}{15}

Дан массив $a$ из $n$ элементов.

Элемент массива $a_i$ является $k$-экстремумом, если он является $k$-максимумом или $k$-минимумом.

Элемент массива $a_i$ $(1 < i < n)$ является $k$-максимумом тогда и только тогда, когда $a_{i - 1} + k \le a_{i}$ и $a_{i + 1} + k \le a_{i}$.

Элемент массива $a_i$ $(1 < i < n)$ является $k$-минимумом тогда и только тогда, когда $a_{i - 1} - k \ge a_{i}$ и $a_{i + 1} - k \ge a_{i}$.

Если $a_i$ -- один из крайних $(i=1$ или $i=n)$ элементов массива, то он не может быть $k$-экстремумом.

За одну единицу времени вы можете увеличить или уменьшить на единицу любой элемент массива.

Какое минимальное количество времени нужно потратить, чтобы в массиве появился хотя бы один $k$-экстремум?

\inputfmtSection

В первой строке вводятся два целых числа $n$ и $k$ $(3 \le n \le 10^{5}, 1 \le k \le 10^{9})$.

Во второй строке вводятся $n$ чисел $a_i$ $(1 \le a_i \le 10^9)$.

\outputfmtSection

Выведите единственное число -- ответ на задачу.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 2
4 3 4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_022}